有冇HITEN畫風既漫畫?

難得你出返一個有啲質素嘅post...

有本新

識貨

點解你唔再開漫畫post 提我睇新一話

出左啦咩

茱麗葉月尾
愛姬冇人搞漢化好耐

愛姬近排冇新
布卡齊漢化

好閃呀媽呀

愛姬真係好正